《蜘蛛俠》肥仔忽然激瘦變型男 湯姆賀倫IG讚好

要變綠魔了

瘦咗成件人乾咁

小肥嚟

瘦左成個mother fucker咁

乾晒

成日覺得個肥仔好似譚真一

咁咪唔連戲囉

做醜角變靚=失業

真心咩

比較想知髮型會係點
一直光頭?

啲暗星出咗少少名，食女食到乾哂

老左十歲咁

第一眼睇以為杜文澤

都冇靚到。

陳奐仁咁...
真心肥仔仲好睇d

屌

變瘦反而冇左角色風格

有少少似火雲邪神

型男？？？

可能帶假髮呢

好多肥仔瘦左反而樣衰左
例如台灣個joeman

黑猫都係咁 跟住就。。。

黑貓

係咪有病

邊忽靚仔

give this fat boy a shit

真係變綠魔

型男？？

接棒做Nick Fury私生子

成個澤囝咁

黑豹有無機

紫嘴

王寶強+戴綠帽=大展鴻圖

好似第一集皇家特工個奸角

有啲似陳奐仁

nick fury都唔識？

何家駒咁

好似唔係佢黎

炒得

比佢做黑包囉

原本仲係肥仔都幾好，瘦左搞到成個奸角咁

samuel L Jackson wor

粒膠係咪比自己架?

最頂唔順佢當自己真係好靚仔

屌你真心定假膠
真係咁難認樣咩

山繆·傑克森飾演里奇蒙·范倫坦（Richmond Valentine），理直氣壯的億萬富豪及慈善家，想法激進，認為人類是導致大自然危害的根本，而開始計謀著一連串清除人類的詭計。他很怕看到血，一旦看到就會反胃。
傑克森於2013年8月初加入劇組[19]。傑克森十分想在007電影中飾演反派，但因可能性不高，於是接下了這個角色，說「我覺得這是個可以讓我詮釋一個龐德反派的機會。」[20]傑克森飾演的范倫坦講話口齒不清，這一設定源自傑克森幼時的口吃[20]。范恩表示，范倫坦這個角色有著很合理又很貼近現實的動機，就像《007：金手指》中的反派（1964年）那樣，「觀眾甚至會喜歡上反派，隨著劇情發展，觀眾們會在正反兩邊角色的立場搖擺，直到反派踰越界線，才開始明確支持正義一方。」[21]另一編劇珍·古德曼（英語：Jane Goldman）則說，「《X戰警：第一戰》（2011年）中那迷人的反派萬磁王讓我們想要打造一個具深度的反派。」[21]此前，在2013年6月，據傳李奧納多·狄卡皮歐有望在片中飾演反派[22]，不過范恩後來出面否認，表示根本沒這回事，並說由狄卡皮歐來演的可能性之低就好比「我當上了教皇」[23]。湯姆·克魯斯[24]與伊卓瑞斯·艾巴也曾是反派人選之一[16]。

咁叫型？

有咩問題
最尾個張真心型
賓仔黎講算真係幾ok

之前話係蜘蛛俠朋友,大把女埋身，

依加無人認得，普通賓仔咁樣，仲點食女

學bale咁 要拍就增返肥

乜水

唔食lor

食仔囉

肥又叫人減 瘦咗又話肥好睇啲

肥瘦都唔好睇

型男？

好似病到就死咁

肥仔無咗

個件演算法垃圾就咪提啦

冇人留言ge

Joeman唔成功咩
肥嗰時成個蕭源咁喎

可以搵劉細良扮

反而想知蜘蛛俠個身形 係咪一定要做gym先得

本身佢已經係玩開體操

佢瘦左之後 顯得個頭好撚大
大到好恐怖

張相睇落佢好似生cancer咁

邊忽型

回憶點拍

啲肥明星好中意消滅自己嘅特色以為自己可以紅到變主流 但其實大家之前中意你係因為你肥得搞笑 e.g. Rebel Wilson

塊面點都減唔到

我覺得肥仔幾得意
而家成個老版mother fucker咁

我又想起你老婆了

超似

唔係c君黎咩

似生cancer多d

化妝囉,雷神咪又係咁

我鐘意佢呢隻type既鋼條

型男

邊到型

成個GTA中年古惑仔大叔咁

共生體減肥法效果顯著

呢啲應該問過

呢條友真係又肥又矮又樣衰
如果佢唔係有音樂才華
真係食物鏈最低層

得罪講句 肥仔個樣啲女仲受媾

啲人成日話p牌狗onL9我初頭都唔信，由#40 negpos講嘢說話得出結論原來係真

係 但唔知係咪一定要入gym房先操到
172高 52kg瘦撚

點解係變綠魔？唔係其他奸角？

Samuel L Jackson = Mr Valentine = Nick Fury

鄧不里多死左都可以cg整番出黎，肥瘦都好易改到

整容都仲得

即刻冇喜感

佢呢隻身型使乜入gym操，自己做吓hiit都操到啦

肥好睇D

真?

快咇來架

佢肥仔好睇啲
瘦左好似啲三流古惑仔

佢點連戲呀? 收到咁都唔似本身肥仔個種性格啦

同埋佢肥同瘦都係唔好睇

個樣好惡

好柒
得罪講句
肥仔演員減左肥
有咩市場價值

你話哈利波特果d個型到爆就話啫

幾時有cg整返出嚟

唔瘦好過瘦啦, 瘦左成個撚樣咁

減完肥成個gangster咁

究竟佢地點減肥架，咁撚勁既

冇眼睇，仲要剃光頭

係角色定位問題
人地要個肥宅look
你搞到咁做乜

試下tom holland增肥40磅
會唔會有人嘈

個頭尖撚到導彈咁

AV男優咁

咩呀嗰個簫源嚟

唔拍

佢個頭太尖 留光頭好唔掂

點個叫佢減?

佢預備做反派？

第一張好似習大大

好似龜頭 撚樣jpg唔該

係咁求其搵個老臨都得啦

美隊1本身大隻cg做到變瘦骨仙咁都得啦

調返轉唔會唔得

Hobgoblin

減完變阿叔

真係我見過最似撚嘅撚樣

食屎啦 5p仔

55...

乜撚嘢事，個頭咁尖嘅
真心柒

笑到仆街

成粒雞蛋咁

減左肥仲點連戲?完全唔撚同左人

點解咁尖

柒撚到

唔係綠魔 但都係奸角

原著漫畫 Ned Leeds 會變成Hobgoblin 呢個奸角

Hobgoblin 就正常d, 綠魔真係打個突

之前肥到咁都應該坐唔到滑翔機

咁樣減肥會俾人話歧視肥人，齣戲會俾人屌

d牙幾靚
其他全部都好撚醜

龜頭樣

佢個額頭啲皺紋真係

你唔係以為佢係訓個覺起身就瘦左一百磅丫嘛

可以做後生版mother fucker

龜頭人

美漫同金田一柯南差不多
跟住主角果啲無乜好下場
唔係變奸就死於非命

翻拍南洋十大邪術?

nick fury = valentine = motherfucker =
SAMUEL L JACKSON